[急]我咁樣係唔係有咗bb

做咩諗咁多

無人會quote你名

屌

未結婚就做埋呢d 野

弱智？

弱智唔好學人咸濕啦

無錢買驗孕棒?

咪自己嚇自己 你越緊張就越唔黎。

老母坐船嚟緊地球啦 等我呀

Kiss左就會有bb 樓主有無

diy即係咩呀？😄

咁快就作嘔呀

咩喎

聖母瑪利亞

屌你老味
古代呀
摸下隻手都會有bb

真嫁 食唔落嘢

都係你最好

再過多幾日都唔黎,無論咩原因你都要睇醫生架啦
唔駛太擔心

記得幫仔仔改名做jesus, 到時你地會上神枱

同你男朋友講啦

好

放心啦
就算隻手有精
插屎眼都係唔會有事

媽媽唔好唔要我

佢話我諗太多

我地個樣似驗孕棒 ？

想你開解下我姐

會唔會個bb根本唔係你男友既

我未扑過野啊

依家啲細路

聖母2.0

快啲向我祈禱

男人老狗點會有bb

其實正常黎m會遲幾日都唔定，係正常既
而且你越有壓力就會越遲先黎
放鬆下個人
覺得胸漲多數有m會到

咁我成日想嘔點解釋

男人點會有bb

屌
男人唔會有bb

我試下放鬆啲

唔好照咁多鏡或自拍

係呀你有左呀屌你老母

真絲啊

屌 diy都會有bb嘅
你條仔唔洗打飛機啦 以後齋劣手指

玩屎眼玩到腸胃唔好姐

買支棒唔

臭雞

唔好再嚇我喇

50%

似假膠

遲得戈兩日
我之前遲左半個月去睇醫生都係比醫生趕我番去等

嘔都唔會咁快啦

因為你食錯/ 病
作感冒又或者你胃氣漲

Btw我係咪真心左

男人嘔都會有bb

一定係有寄生蟲

男人老狗點會黎m

兩個男人怕咩喎

幾歲呀
性知識咁貧乏都有嘅

咩野呀 未結婚唔比扑野 你on9㗎

驚起上嚟老豆姓咩都唔記得啦

絲啊

遲得嗰兩日怕乜9

五日喇

你係咪每個月準時19號12點鐘準時d血好似開水喉咁流出黎呀
用下個死人腦
無性知識

準備定生後事啦

你太擔心有影響架
有無食過藥近排？

做咩咁惡喎

無啊 應該係我太擔心

神嘅旨意黎 眼見WW3隨時發生
神就特意你生個耶蘇二世出黎拯救世人

你估個個都好似你咁有ac嫁

你條仔內射都未必有bb呀
咁撚易有bb婦產科醫生收哂皮啦

Agger

小妹妹第二次嚟M?

去睇醫生驗下啦
我壓力影響，遲左2個月都未黎
驗埋血都係無懷孕

我揾日去睇醫生

樓豬99%有左

個晚枕完
今日就話有左

唔好啊

心理作用

指插都敢唔帶套....
拖手唔帶手套都己經可以有BB你知唔知，你地仲要插埋入去
100%有左

樓主唔洗諗咁多
有咗都無咁快有唔舒服
可能你飲得太多凍嘢
你應該去睇下中醫
等你快啲嚟 唔洗日日咁驚

知道

睇返d 徵狀實係有左!

你男朋友平時打完實冇洗手!
搞到有幾粒入左去!
導致你而家有左bb!

建議你快d同屋企人講同埋朋友傾下點搞搞佢

閣下應該係低能既

我都覺得自己係

一個禮拜未有先擔心啦屌

過咗一個禮拜未有咪去check下

樓主諗定點同屋企人解釋啦
例如話行街唔小心仆親 意外比個阿叔插入左
唔洗指意你男朋友會負責任

落街買定奶粉

去鴻福堂買枝凍嘅廿四味 飲完好快黎m

利申：試過

仲飲凍野

媽媽話拖手仔都會有

唔係嚇你，當年都冇插入去係出面摩下都中左

遲幾日M就驚
樓豬你咁都大到肚既仲勁撚過中頭彩
朋友，你太傻豬

我以後都唔敢再拖喇

On9

咁你仲慘過我

叫你條仔內射一次會通返，即刻嚟M

兩日 女朋友試過遲一星期都未驚過

係 之前我有個朋友都係咁 而加有三個仔喇 樓主同男朋友商量下之後決定結婚定點好啦

抵撚死啦

弱智，係咪睇得cctvb膠劇多，遲兩日未黎m就作嘔？會唔會太快，大部分女人都唔準架啦

利申 有丁

男人邊會有bb

男人係唔會黎m的

五日啊

係呀 我上年7月同男朋友錫左啖咋嘛
點知咁就有左
我早幾日仲生埋，bb好健康

男人撚會懷孕

戇鳩 小妹上次遲半個月都未驚過啦
雖然最後生左龍鳳

有時,結果出到黎帶黎既痛苦,你會寧願自己真係大肚都唔好係其他野

連登仔係驗孕棒

仲有啲咩可以有

30蚊買支驗孕棒自己對住佢痾尿啦小朋友
BTW放心啦聖母瑪利亞扑都冇扑過就9成9冇野既
除非佢趁你訓着中出左你啦

連登仔萬能嫁

我會突然一個月唔黎 所以冇事的

卵巢有事
經期嚴重失調
提早更年期
etc

係啊
利申 我係驗孕棒

假膠 樓主個名

你的朋友

都話係真

飲廿四味，即到

有左 睇定嬰兒用品啦

聽日即飲

就你陪我個bb玩啦

你同男朋友DIY姐 同其他男仔就

我之前都好似絲打咁
你唔好成日諗佢
心情放鬆d就會快d嚟架喇

你要負責啊

恭喜你男朋友榮升老豆

咁絲打而家嚟咗未

有冇常識 精液接觸空氣會死晒

即刻死曬嘅咩

要諗定點同男朋友提出喜訊

咁都有得笑

無扑過啊

屌你5p咩 睇醫生啦仆街小學雞

唔好自己嚇自己啦 買支驗孕棒驗下咪知囉

我同條仔都試過

起初，神創造天地

之後呢

你估你聖母咩😑

性母瑪利亞